.. Incidents Histogram

Гистограмма инцидентов
======================

Массив из количетсва созданных инцидентов с указанным временным интервалом и шагом

Поля документа:

.. code-block:: javascript

    [
        1,
        2,
        4,
        ...
    ]

.. http:get:: /incidents_histogram?aggregate={"$from":{datetime from},"$to":{datetime to},"$step":{time step}}

    Получить массив из количетсва созданных инцидентов с указанным временным интервалом и шагом.
    Параметры идут как json объекты.
    В параметрах можно использовать ``$gte``, ``$regex`` и т.п.

    В переменную ``aggregate`` можно передать все поля из ресурса :ref:`incidents` как фильтры

    :query $from: **(Обязательный)** Дата начала выборки в формате ISO 8601 с милисекундами ``2016-04-14T18:17:40.700Z``
    :query $to: **(Обязательный)** Дата окончания в формате ISO 8601 с милисекундами ``2016-04-14T18:17:41.700Z``
    :query $step: **(Обязательный)** временной шаг в минутах.

    :statuscode 200: no error
    :statuscode 400: Ошибка в сформированном запросе

    Пример запроса по сенсору:
    ``http://127.0.0.1:8000/incidents_histogram?aggregate={"$from":"2016-07-24T12:00:00.000Z","$to":"2016-07-28T13:30:00.000Z","$step":900,"main_events.ip":"10.0.14.143"}``
